多謝一個遊戲app 我學生話警察係...

多謝個遊戲 我學生已成功被洗腦
佢只得8歲 但係係個沉迷打機者
休息時間走埋黎同我講

學生 小弟
學生：老師你睇下呢個遊戲
小弟：做咩
學生：啲警察係壞人黎 殺曬啲人 專恰小朋友呀
小弟忍唔住笑左笑
學生：真係架 警察唔係好人佢地壞人黎架 我唔鐘意警察

聽到呢到 小弟深感遊戲既偉大
小弟只係想分享趣事一則
唔好推 想留返啲有用既資訊係熱門

遊戲係文宣嘅一種

真 我都比佢既偉論嚇親

如果太直接既話 可以話隻驚入面d警察中晒喪屍毒比人控制左

邊位巴打整㗎

中左非洲變種豬瘟

咩驚,link呢

文宣既戰爭開始！

好心唔好用洗腦 一陣又比人CAP出黎-

咩GAME

建議你喺時事台再出po，同開game名，因為呢個做法真係有創意同有用，要推上去俾人知。文宣又可以做野

你見還願被中共封殺就知道中共幾驚遊戲宣傳反共思想

最好推到有人真係整遊戲
如果有人肯做，發動埋全港眾籌幫手仲得，整多幾隻game都得，整埋多語言版本更好

遊戲內容同形式可以多元化。內容可以包括反送中示威遊行，高官有幾無恥，黑警有幾變態，tvb有幾偏頗，中共有咩手段，遊行示威者有幾勇敢同守秩序，抗爭手法幾有創意同deep learning。

形式無拘，選項式視覺小說，RPG，動作遊戲（示威者vs黑警），可以盡情發揮創意。

如果你唔介意，我都想用呢個idea出po，我可以解釋得詳細一啲

例子：Va11-Hall（視覺小說）

網評轉載：
雖然 Va11-Hall A的背景是賽博朋克的未來世界，故事的不少內容，其實是映射委內瑞拉的國內動盪。委內瑞拉是遊戲製作人的出生地，發生的動盪和香港的不同，內容卻很應景：

//
由於持續不斷的經濟與安全危機，城中已經爆發過無數次抗議，Glitch City的總理quincy對此明確表示：如果暴徒再奪走一位市民的生命，他就要親自動筆寫下新的法令，禁止一切公開示威

「這種事情不能再繼續下去了，」quincy通過電話對AE表示。「他們只想毀掉公共財產。那些傢伙積極地破壞我們為恢復這座美麗城市說做出的努力。我們已經決定了：如果他們額度行為再導致一個市民傷亡，我就會盡我所能禁止一切抗議活動，屆時白騎士將被授權動用極端武力。
//

咩game?

警察有一半時間都係仆街嚟

洗腦
同中共同一個做法